黃家進算唔算最出色嘅社運攝影師

如題，如果大家想為香港社運出力就要搵佢影pre wedding

你又自爆？